
.. index::
   pair: Article; 16


.. _article_16_statuts_CNT_2010:

===================================================
TITRE IV – Article 16 Voix des syndicats au Congrès
===================================================

.. seealso::

   - :ref:`fonctionnement_congres_confederal`


Chaque Syndicat représenté au Congrès dispose d'une voix.

Chaque déléguéE ne peut représenter exceptionnellement que **trois Syndicats
au maximum**.

Un membre du Bureau ou de la C.A. ne peut représenter que son Syndicat.
Il ne peut détenir un mandat d'un autre Syndicat.

**Les membres de la C.A. assistent à titre consultatif, au Congrès**,
ainsi qu'un représentant de chaque Fédération d'industrie.
